【高溫悲慘】4歲仔被遺校巴 30°C困近9小時監生焗死

內地再發生學童被遺留在校巴上，被活活焗死！前日（24日）早上7時20分許，湖北武漢一名媽媽伍雪梅，將4歲兒子欣欣（化名）送上校巴。直至下午4時許，時隔近9小時後，她接到幼兒園電話，指她的兒子死了。事發當日，武漢天氣為多雲，最高氣溫30°C。

伍雪梅稱，兒子就讀於江夏藏龍島星星幼兒園小班，每天均由校巴接送。接到噩耗後，她與家人趕到江夏區人民醫院時，看到欣欣雙唇發紫，雙眼緊閉，已經死亡。她說：「孩子每天都是坐這輛車上學，車上沒有校車標識，開車的還是那個司機。」

警方透露，該園小班幼師毛麗姬、王清將幾名學童領進課室，沒有留意是否有人留在車上。校巴司機下車，關好車門後去吃早餐，然後駕駛校巴前往一間公司上班，再將車停在公司露天停車場上，並鎖緊車門、車窗。

江夏區委宣傳部昨通報，星星幼兒園因粗心大意，將欣欣遺忘在了校巴上，當日下午在車內發現昏迷的欣欣後，立即將其送院，惜最終宣告不治。目前，警方成立專案組對該「過失致人死亡案」立案偵查，對涉事者予以刑事拘留。

禁入嚟之前
禁入嚟之後

老師唔會點名嘅咩? 少咗個學生都唔知?

...其實我想知香港幼稚園無故缺席會唔會打俾家長

會唔會唔係焗死

來生不做中國人

下世識投胎啦

死左件小支支，yeah
希望佢會有靚首抽

只享受童年就走
福氣嚟㗎

見到咁多正皮 都估到係中國

中學都打，何況幼稚園，不過家長成日聽唔到電話 / 唔聽電話

我個仔讀果間唔係次次都打

又贏

唔返學唔洗打比家長?

以前中學遲一個鐘唔見人已經打比家長

中國 不意外

小朋友 下世投胎唔好做支那人喇

嚇死以為香港
一入黎係蝗個心安落晒

咁大獲 你有無屌佢？

你知道的實在太多了

關係車大意就原本小事 但學校班人當人命係草 無左個小朋友都無人去理 死左先去搵

good luck 來生不當中国人

係有時我個仔病左，唔記得打電話請假，佢地都未必次次打比我